「反客為主」幫新城市廣場申請禁制令

最好禁哂所有大型商場

宣傳聖誕唔好入商場
入商場=非法集結

禁止身穿深色衫褲嘅人進入
禁止帶遮嘅人進入
禁止有口罩嘅人進入
禁止未滿35歲嘅人進入

咁鐘意反對暴力
最好禁制所有暴力
包括所有執法人員

聖誕就緊係要唱聖詩啦

我係基督徒

狗申請先會批，叫林大總統申請啦

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

支持
止暴制亂
全部人都唔可以行商場

民間禁制令？
反客為主，轉守為攻

push

攬炒之精髓

正喎喂

但係唔係狗同政府
點會批

攬佢老母炒

支持！

推

公民黨班律師肯出手未

商場=機場

商界春袋

正啦

門口逐個排隊check bag 睇你有無收埋黑色衫啊、口罩、遮啦！